荃灣區 有咩中菜 好食？

如題

Facebook洗地組正式成立！

卓明樓

[推到變日常] 旺角有手足做咗我地嫌麻煩既事

光榮隔離間點心 中式

江湖小棧 黃店
係真心好食嘅
煲仔飯好食
串燒都好食
小菜都夠鑊氣
重口味之選 因為啲嘢食比較濃味
不過要早少少如果唔係就要等位